Pompeo 講緊外交政策，唔知會唔會提香港同中國，有興趣可以黎睇下

開始10分鐘左右
講緊美國會支持自由民主，有舉過香港做例子

英文:

北約必須改變，以前係對抗蘇聯，而家要改變面對其他挑戰，例如中共

問到中國既挑戰

推

又切割中共同中國

一國兩制必須尊重
南中國海唔可以軍事化
觀察緊甴近平對呢D承諾既取態
同埋trade war既原意

講左話觀察左中國好耐幾十年
所以而家先咁
要令中國遵守返國際規則

如果強硬鎮壓香港
美國會點做
Pompeo都唔識答
話其實香港問題唔係美國既事仲有UK之類既事 關乎成個國際

General Secretary Xi,
please honor your promise to Hong Kong in 1984 treaty, and the world is watching you. Hope you can address hk ppl want in an non-violent way.

延續同一口吻啦
不過應該美國真係開始想改甴近平稱呼
Pompeo本身都一直講President Xi
但係提到香港就開始轉返做General Secretary Xi